求推介文書mouse

我想買隻mouse係公司用
買左隻mx master 2s先發覺佢好多野都要靠options去set
咁公司電腦又set 哂權限 裝唔到自己野wor
所以而家又要買過第二隻
想問下有冇d mouse 唔洗裝軟件 又或者好似gaming mouse 咁 係屋企set過一次就可以拎住佢周圍走？
另外 我好鐘意個隻冇段落感既中鍵 求推薦

G602可以